屌那星！依家個個都知Tinder入面話自己消防=警犬 咁我地依啲真消防點算？

警犬阻撚住我地消防員搵食

profile pic全祼加消防帽遮住賓周

消防話自己救護囉，喺隔離姐，一樣有光環

話自己洗冷氣囉
樓主平時洗冷氣時間多過執行職務

救護唔洗揾食？

我地唔似警犬咁唔見得光要呃人

想識

消防員0負面形象，自稱救護冇影響啦屌

其實加個証件遮重要資料已經夠啦

救護得閒玩tinder？
你講笑呀？

無資料的話班狗一樣可以偷圖

話做大埔區食環
唔算呃人啦

玩cream都証明到

要求出示委任證

救護啲女無咁受架

其實我覺得立場大於你職業 d女唔係全部都介意

救護話自己醫生囉，喺隔離姐，一樣有光環

醫生話自己護士囉，喺隔離姐，一樣有光環

gay佬可以睇得出真假消防
但港女就
不過識親 同 考消防既 膊頭都比較橫

話自己排球員

放包菊花茶係icon咪知囉

其實真係幾恥辱，當佢望住自己部門既招牌同雞蛋混爲一體既時候，點解除左憤怒之外唔識諗下點解自己會有今日呢個咁既聲譽。
自己既社交都要借人地既職業黎拎光環，其實佢心入面到底有冇諗住真係直接轉工算啦

正狗閪，做警察正義使者咁威使乜怕講出黎呀